巧凍，攬住禾

攬攬

好

摸~~~

畀少少尊重，唔好亂摸

揸

不了

大大力

好撚gay